天文台在下午4時20分改發三號強風信號 (15/9)

天 氣 稿 第 140 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

三 號 強 風 信 號 在 下 午 4 時 20 分 發 出 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

請 立 即 完 成 所 有 防 禦 措 施 ， 並 遠 離 岸 邊 及 停 止 所 有
水 上 活 動 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 15 日 16 時 21 分 發 出

個風幾點到牙 無聲無氣

飛影狗開打風post終於加返年份日子時間，不過睇死佢下次開post又重施故技，屌佢老母臭屄

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

三 號 強 風 信 號 ， 在 下 午 4 時 20 分 發 出 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

在 下 午 4 時 ， 超 強 颱 風 山 竹 集 結 在 香 港 之 東 南 約
660 公 里 ， 即 在 北 緯 18.8 度 ， 東 經 119.3 度 附 近 ，
預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 30 公 里 ， 橫 過 南 海 北
部 ， 移 向 廣 東 西 部 沿 岸 一 帶 。

山 竹 繼 續 迅 速 移 向 廣 東 西 部 沿 岸 一 帶 ， 對 該 區 構 成
嚴 重 威 脅 。

山 竹 環 流 廣 闊 ， 風 勢 猛 烈 ， 隨 著 山 竹 進 一 步 逼 近 珠
江 口 一 帶 ， 該 區 午 夜 時 分 天 氣 會 迅 速 轉 壞 ， 天 文 台
會 在 午 夜 前 後 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

今 日 海 面 有 顯 著 湧 浪 ， 天 文 台 特 別 呼 籲 市 民 遠 離 岸
邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

明 日 本 港 天 氣 惡 劣 ， 風 勢 迅 速 增 強 ， 有 頻 密 狂 風 大
雨 ， 海 面 有 巨 浪 。 預 料 受 風 暴 潮 影 響 ， 鰂 魚 涌 的 海
水 高 度 會 在 明 日 下 午 1 時 至 5 時 期 間 上 漲 至 海 圖 基
準 面 以 上 約 3.5 米 ， 即 比 正 常 升 高 2 米 左 右 ， 海 水
上 漲 可 能 會 引 致 低 窪 地 區 出 現 嚴 重 水 浸 。

通常你預計唔到個時會突然殺到

牙你老母

垃圾風雨都無滴

吹到無邊 最後連一滴雨都無